# todos
Vue.jsの練習にTODOアプリを作成


## 環境
- Git
- node
- yarn
- Webpack
- Vue.js
- sass
- Firebase


## 仕様
- Firebaseと連携しリロード可能に
- 複数タスクで追加、削除可能に
- タスク毎にチェックボックスを付けて、チェックしたら完了
- タスクのフィルター（すべて、アクティブ、完了）
- 完了タスクは[クリア]をクリックですべて削除
- 作業中のタスク数を「残り○○タスク」で表示


## ディレクトリ構成
.  
├─ dist ------------ ビルド後：ここはいじらない  
│    ├─ index.html  
│    ├─ js  
│    └─ css  
│   
└─ src ------------- ビルド前：基本ここのディレクトリ内をいじる  
    ├─ es  
    ├─ sass  
    └─ static ------ 静的ファイル  

## その他
- デバイスチェックなし。動作確認はMac+chromeのみ